### Страница логинки (Login:url(/login)):
- После логина редеректит на тсраницу со всеми статьями.

### Страница со всеми опубликоваными статьями(Articles:url(/article)):
- закрыл приложение миделвейром ауз.
- вывожу все статьи где дата публикации меньше или равна текущей даты.
- политиками закрыл редактирование и удаление чужиш статей а админ сожет все редактировать и удалять.
- Юзер может отредактировать или удалить свою статью, но не может указать дату публикации.
- Создавать статьи могут все авторизованые пользователи.
- Если нажать на тайтл статьи то редеректит на полный просмотр статьи.

### Страница просмотра статьи(Show Article:url(/article{article->id}/)):
- Просматривать статьи могут только авторизованые пользователи.
- Вывожу статью ее рейтинг и форму для фидбека.
- Если нажать на коментарии то выпадет весь список коментариев.
- Юзер может удалять и редавткировать только свои коментарии админ может все.
- Так же на странице форма с добавлением коментария.

### Страница юзера(MyPage:url(/user):
- Вывожу данные юзерв рейтинг и количество статей.


### Страница Админки публикацый(AdminPage:url(/admin):
- Вывожу все статьи где нет даты публикацыии.
- В таблице указано имя пользователя создавшего статью и название статьи.
- Если нажать на название статьи то попадем на просмотр статьи.
- В таблице есть форма для установки даты публикации если написать дату то статья редактируеться и если дата  пкбликации равнв или меньше  текущей даты то статья появиться в списке всех доступных статей.
- Сделал метод в модели юзеров чтоб на страницу админа мог заходить только админ и ссылку в шапке на страницу видит только админ.
- Если вбить урл админки в браузере то пападут на кастомную страницу 403.


## Функцаонал фильтрации:
- не хватило времени не реализовано.

## unit тесты:
- не хватило времени не реализовано.



